依家youtube d廣告真係多到仆街

片頭一個，10分鐘內插入兩個，dllm

ADBLOCK
此POST已完

Fb都係，仲要又係15秒無得飛

Iphone可以點解決

mobile 版個廣告大撚到